多謝今日每一個企岀嚟嘅香港人

這是我的職責

多謝你

多謝大家

多謝真香港人

多謝和勇

同埋仲有多謝民陣
出幾百個糾察幫手唔係個個做到

多謝各位

沒有大台

冇人話佢係大台

發放正能量

今日有250萬人遊行

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

正能量

多謝大家
大家今日好型好靚女

這 是 我 的 職 責

香港人需要正能量